<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--suppress XmlUnboundNsPrefix, XmlUnboundNsPrefix -->
<resources>

    <string name="google_app_name">Дата родов</string>
    <string name="yandex_app_name">Калькулятор беременности</string>
    <string name="google_marketing_message">Расчет даты родов, срока беременности разными методами</string>
    <string name="description">
        <![CDATA[
С помощью приложения Вы можете самостоятельно (так же, как сделал бы врач в женской консультации) рассчитать предполагаемую дату родов (ПДР) и предполагаемый срок беременности на произвольно заданную дату, не отсчитывая вручную дни и недели в календаре.

Доступные методы расчета:

 * по дате последней менструации;
 * по дате овуляции (зачатия);
 * по результатам ультразвукового исследования (УЗИ);
 * по явке в женскую консультацию;
 * по первому шевелению плода.

Возможен расчет больничного листа для беременных: по введенным данным (срок беременности и количество больничных дней) рассчитывается диапазон дат больничного (первый и последний дни больничного включительно).

Дополнительные функции:
 * Виджет.

Приложение может использоваться врачами и фельдшерами на приеме в женской консультации и в условиях скорой помощи; беременными женщинами, а также женщинами, планирующими беременность.

С замечаниями и предложениями обращайтесь по электронной почте anna.sent@gmail.com.
]]>
    </string>
    <string name="what_is_new">
        <![CDATA[
В версии 2.9.4:
* Исправлена ошибка, приводящая к крашу приложения.

В версии 2.9:
* Перевод на английский язык.
Замечания и предложения по переводу направляйте на anna.sent@gmail.com.
* Небольшие доработки.

В версии 2.8:
* Новая функция: расчет больничного листа для беременных.

В версии 2.7:
* Обновление в связи с выходом Android 4.4.
* Доработан интерфейс пользователя.
* Перевод на украинский язык.

В версии 2.6:
* Новые методы расчета: по явке в женскую консультацию, по первому шевелению плода.
* Возможность отправки данных и результатов по электронной почте.
* Обновление в связи с выходом Android 4.3.
* Доработан интерфейс пользователя.
* Если есть замечания или предложения по работе или внешнему виду приложения, направляйте их по эл. почте на адрес anna.sent@gmail.com.

В версии 2.5.5:
* Исправлена ошибка, приводившая к падению приложения при быстром переключении между элементами списка.

В версии 2.5.4:
* Исправлена ошибка, приводившая к падению приложения при медленной загрузке рекламы.

В версии 2.5.3:
* Исправлена ошибка, приводившая к падению приложения на устройствах с версией Android 3.0, 3.1.

В версии 2.5:
Новый интерфейс: однопанельный или двухпанельный в зависимости от размера и ориентации экрана; более компактное расположение элементов интерфейса для разных конфигураций экрана; жест перелистывания для редактирования данных в однопанельном режиме и просмотра справки.

В версии 2.4.3:
* Исправлена навигация из details view в top level activity при запуске details view из виджета.

В версии 2.4.2:
* Исправлена ошибка: не отображалась кнопка «Сегодня» в старых андроидах.

В версии 2.4.1:
* Исправлена ошибка: неправильный расчет при смене времени AM-PM.

В версии 2.4:
* Доработан интерфейс пользователя: страницы можно листать жестом прокрутки влево-вправо; добавлена кнопка «Сегодня», в новых версиях Android появятся ActionBar, кнопка «На уровень выше».
* Виджет, отображающий текущий срок беременности или ведущий обратный отсчет до предполагаемой даты родов.

В версии 2.3:
* Новая иконка приложения.

В версии 2.2.1:
* Исправлена ошибка при смене темы в старых андроидах.

В версии 2.2:
* Смена темы интерфейса (темная или светлая) при нажатии на кнопку «Меню» Вашего устройства и выборе соответствующего пункта меню.

В версии 2.1:
* Расчет срока беременности по заданной дате.
* Доработанный раздел справки, текст справки можно выделять.
* Расширены интервалы вводимых значений МЦ, ЛФ.
* Темный фон интерфейса, для экономии заряда батареи.
* Улучшено расположение и масштабирование элементов интерфейса при портретной и альбомной ориентации устройства.

В версии 2.0:
* Добавлена поддержка устройств Android, начиная с версии 2.0 Eclair.
]]>
    </string>

</resources>
