<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--suppress XmlUnboundNsPrefix, XmlUnboundNsPrefix -->
<resources>

    <string name="google_app_name">WomanCyc</string>
    <string name="yandex_app_name">WomanCyc: календарь женских циклов</string>
    <string name="google_marketing_message">WomanCyc: календарь женских циклов</string>
    <string name="description">
        <![CDATA[
WomanCyc — это приложение-календарь, в котором можно отмечать:
 * дни менструаций и интенсивность выделений;
 * половые акты (защищенные и незащищенные);
 * факт принятия таблетки (если Вы принимаете оральные контрацептивы один раз в день);
 * также можно делать небольшие заметки. Предусмотрен интерфейс быстрой вставки заметки, повторяемой изо дня в день.

Особенности приложения:

 * Приложение подходит для женщин с регулярными и нерегулярными менструациями.

 * Приложение не навязывает каких-либо ограничений на фактическую длину цикла или продолжительность менструации.
 Можно редактировать любые дни календаря (также в будущем), приложение будет работать корректно.

 * Каждый день цикла нумеруется по порядку, начиная с первого дня менструации.
 Вы можете оценить, сколько дней осталось до следующей менструации или сколько дней длится задержка.
 Если менструация не наступила вовремя, то нумерация дней продолжится.

 * Используется заданная или средняя продолжительность цикла.

 * Расчет фертильных и нефертильных периодов НЕ производится.

Особенности интерфейса:

 * для редактирования клетки календаря произведите долгое нажатие (в однопанельном режиме);

 * интерфейс строгий, доступны темная и светлая темы;
 * однопанельный или двухпанельный режимы в зависимости от размера и ориентации экрана.

Дополнительные функции:
 * Статистика по циклам.
 * Экспорт и импорт данных.
 * Пароль на запуск приложения.
 * Виджет.

Приложением могут пользоваться женщины, а также мужчины, следящие за циклом своих подруг.

С замечаниями и предложениями обращайтесь по электронной почте anna.sent@gmail.com.
]]>
    </string>
    <string name="what_is_new">
        <![CDATA[
В версии 1.1:
* Перевод на английский язык.
Замечания и предложения по переводу направляйте на anna.sent@gmail.com.
* Небольшие доработки.

В версии 1.0.6:
* Обновление в связи с выходом Android 4.4.
* Доработан интерфейс пользователя.

В версии 1.0.5:
* Обновление в связи с выходом Android 4.3.

В версии 1.0.4:
* Обновление в связи с выходом Android 4.3.

В версии 1.0.3:
* Исправлено расположение рекламного блока: на устройствах с маленьким экраном реклама не отображается; если размер экрана позволяет, рекламный блок отображается внизу экрана на расстоянии от элементов управления.

В версии 1.0.2:
* Исправлен цвет иконок кнопок для версий Android 2.*.
]]>
    </string>

</resources>
